紅磡地鐵站新餐廳

餐廳位多理工大學生及教職員有9折

你講緊直通車大堂？

地你老母咩地鐵站

支那死霸爛霸

還返間Burger King 比我

雖然我都想咁講，但我上次食個包凍凍地，重差過m記

成班00後負評你

Child登

唔駛咁激動，都係食個反，周圍都支那唔通唔食反？

紅磡冇地鐵

飯
唔係反

紅磡火車站

火車呀

On9

咁火車站law

冇左!? 我屌老母咩

地你老母
鐵你老母